有冇人睇過No Country for Old Man

之前聽人講成套戲啲細節位都好有邏輯
睇個時唔可以錯過任何一個細緻嘅地方
到自己睇完個陣真係覺得幾神

不過都唔係幾明最後個老警長發嗰個夢有冇意思

將d夢境扣連返去片名
諗下佢點解會退休，係成件事裡面既處境濟遇
就會理解到佢感受，同埋兩個夢既寓意了

同年there will be blood都係神級

there will be blood，未睇過；不過No Country for Old Man真係好正

明明地 係咪呼應返佢片頭個獨白 仲有對於時代改變嘅無所適從同埋追查完成單案件但係徒勞無功

有冇睇過同一位導演嘅Inside Llewyn Davis

I Condemn Your Farm!!!

冇

我相信無絕對
但呢個係我自己理解
另外上面有人提過inside llewyn davis
呢套強烈推薦
覺得coen brothers呢套開始突破左題材
另外True grit,Fargo都正
佢地好擅長刻劃事件/時代中比較周邊/不被人注視既人

I drink your milkshake

咁點睇閱後即焚

CIA光碟離奇失竊案？好underrated嘅高安兄弟黑色幽默電影

Blood simple都好正